msgid ""
msgstr ""
""

msgid "About me"
msgstr "关于我"

msgid "Max. 500 characters"
msgstr "最大500字符"

msgid "Verification code"
msgstr "验证码"

msgid "If you cannot see the image code, enable graphics in your browser and refresh this page"
msgstr "如果看不清这个验证图片请刷新此页"

msgid "Enter"
msgstr "进入"

msgid "You have not entered nick"
msgstr "没有输入用户名"

msgid "Too long nick"
msgstr "用户名太长"

msgid "This nick already in use"
msgstr "用户名已存在"

msgid "Too long password"
msgstr "密码太长"

msgid "You have not selected genger"
msgstr "没有选择性别"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Min. 2, Max. 15 Characters.<br>Allowed letters of the russian and latin alphabets, numbers and symbols - = @ ! ? ~ _ ( ) [ ] . * (Except zero)"
msgstr "登录名称，也是用户昵称！可以汉字"

msgid "Please, wait until a moderator approves yor registration"
msgstr "注册审核启用！等待管理员进行审核"

msgid "You can get authorized on the site after confirmation of your registration."
msgstr "您的注册信息审核后您将得到授权."

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Max. 30 characters"
msgstr "最大30字符"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Min. 3, Max. 10 character.<br>Only letters (a-z) and numbers (1-9) are allowed"
msgstr "最小3,最大20个字符。<br><br>允许字母、数字及下列符号- = @ ! ,#:? ~ _ ( ) [ ] . * (0除外)"

msgid "Registration"
msgstr "注册"

msgid "Registration temporarily closed"
msgstr "注册暂时关闭"

msgid "Please, do not register names like 111, shhhh, uuuu, etc. They will be deleted. <br> Also all the profiles registered via proxy servers will be deleted"
msgstr "请不要注册像111, shhhh, uuuu, etc. 之类的用户名，这些将会被删除！ <br> 此外，所有通过代理服务器注册的也将被删除！"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Male"
msgstr "男"

msgid "Female"
msgstr "女"

msgid "Your registratiton data"
msgstr "您的注册信息"

msgid "Your ID"
msgstr "ID"

msgid "Your username"
msgstr "用户名"

msgid "Your password"
msgstr "密码"

msgid "Link to autologin"
msgstr "自动登录链接"

